有無巴打係九龍灣排緊隊拎電腦

屌真係on9到爆，排左半粒鐘原來只係排去攞籌，攞完籌仲要等多半個鐘